而家仲諗緊罷唔罷好嘅入嚟

醫護界嘅可以出返去先

你依家可能諗緊會唔會冇咗份工會唔會成績差，而糾結緊究竟罷唔罷。

但係請你諗下香港，又再諗下義士同烈士，佢哋失去嘅唔單只係收入，佢哋失去嘅可能係未來甚至係性命，而佢哋都係同大家一樣想救翻呢個香港。

其實今日你冇咗份工學少咗嘢對比起義士嘅負擔係少好多，你哋可以有機會再擁有，但係佢哋嘅機會比你更加少，如果你仲愛香港嘅，罷啦。

唔好再諗藉口畀自己，罷啦。

依家攞起手機，叫你身邊嘅人一齊罷，香港就靠大家了。

罷

「黎明行動」低風險新職業 - 搬屋師/升降師

好簡單嘅啫唔係唔做啊

咁教育界呢? 仲有物流業呢?

Push

對我嚟講除咗救命嘅之外
全部都有責任罷

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！

聽日可能出現嘅情況

「黎明行動」聽日需要大量無裝備嘅路人

驅逐共黨 光復香港

我！諗左陣... 聽日決定罷佢老母！

周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母

記住叫埋啲朋友同事一齊罷

動物醫護罷唔罷好？